- question: "The most common phrase in norway"
  answer: "Det finnes ikke dårlig vær, bare dårlig klær."
- question: "The famous one when you go out"
  answer: "Ut på tur, aldri sur"
- question: "I am not able to come up with something"
  answer: "Jeg klarer ikke å komme på noe"
- question: "We cannot trust them / Don't trust anyone"
  answer: "Vi kan ikke stole på dem / Ikke stol på noen."
- question: "But one thing you never forget"
  answer: "Men én ting må du aldri glemme"
- question: "in the middle of nowhere"
  answer: "i midten av ingenssted"
- question: "to keep what you promise"
  answer: "Å holde hva man lover"
- question: "to appreciate"
  answer: "å sette pris på"
- question: "and vice versa"
  answer: "og motsatt"
- question: "I have no idea (I am clueless)"
  answer: "Jeg aner ikke"
- question: "for the most part(mostly)"
  answer: "For det meste lager jeg mat hjemme"
- question: "at least"
  answer: "I det minste prøvde jeg"
- question: "As fast as (any adjective)"
  answer: |
    Han er så rask som broren sin
    Filmen var så interessant som boka
    Huset er så stort som jeg trodde
    Hun løper så fort som hun kan (kunne)
    Barna leker så stille som de kan
- question: "Do you want another one?"
  answer: "Vil du ha en til?"
- question: "both A and B"
  answer: "både A og B"
- question: "either A or B"
  answer: "enten A eller B"
- question: "neither A nor B" 
  answer: "verken A eller B"
- question: "Who coming?/Who's in?/Who's joining?"
  answer: "Hvem er med?"
- question: "Raise your hand"
  answer: "Rekk opp hånda!"
- question: "I'll keep you posted"
  answer: "Jeg holder deg oppdatert"
- question: "We dont have a choice"
  answer: "Vi har ikke noe valg"
- question: "believe me"
  answer: "Tro meg./Jeg sier deg, tro meg"
- question: "not willingly"
  answer: "Ikke frivillig"
- question: "to improve my skills"
  answer: "for å forbedre ferdighetene mine"
- question: "Even though I am often tired, mornings make me happy."
  answer: "Selv om jeg ofte er trøtt, gjør morgenen meg glad."
- question: "A few years ago"
  answer: "For noen år siden"
- question: "made it unforgettable"
  answer: "gjorde det uforglemmelig"
- question: "At that time"
  answer: "På den siden"
- question: "Eventually"
  answer: "Etter Hvert"
- question: "In the meantim"
  answer: "I mellomtiden"
- question: "Amidst all this"
  answer: "Midt i alt dette"
- question: "Unexpectedly"
  answer: "Uventet"
- question: "Along the way"
  answer: "Underveis"
- question: "To my surprise"
  answer: "Til min overraskelse"
- question: "Because of this"
  answer: "På grunn av dette"
- question: "On the other hand"
  answer: "På den andre siden"
- question: "Meanwhile"
  answer: "Samtidig"
- question: "In the end"
  answer: |
    Til Slutt
    Vi prøvde mange løsninger, og til slutt fungerte det
- question: "A couple of times"
  answer: "Han ringte meg et par ganger i går"
- question: "The only friend I had was Kari"
  answer: "Den eneste vennen jeg hadde var Kari"




